「畫出腸」香港班商人唔想攬炒呀

我真係好撚想知班係時事台打滾左咁撚耐既連登仔到底係時事台學撚左d咩返黎

講撚左好多次，泛民係有收政治捐獻，唔少係政協或商人

呢班人一落聖旨講明唔撚想攬炒，泛民就會派人遊說美國唔好制裁香港架啦

都解釋左點解泛民咁撚怕出老解，唔係淆底咁簡單，最重要係照顧班金主利益

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不推文回覆

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

攬炒係為咗反制中共的,所以無可能局部制裁的,要炒就一定要全部一齊炒,令中共失去唯一自由港中共先會怕死,局部制裁官員係無撚用的,班泛民唔駛指意望有得中間落成墨保住班有錢佬利益.